求PS4 Pro MHW 限定主機報價

麻煩大家

同求

$4500

講埋幾錢同邊到可以嗎？

黃金3680

仲有得walk in?

真唔真呀

推post呀 開買未

邊間

5900 要的++++++

無乜可能啦 一蚊都唔食你？

Tst Sony 3680 現在訂 星期三拎

無曬啦 屌你老母

10000

訂撚左啦
訂唔到就屌人老母

$3680HKD放俾你,PM我

不過隻GAME我攞走

門市都截左訂

係唔係丫

尋晚好景賣4780

lm 我都想入部玩下

而家係咪已經冇得預定喇？

Pro都要炒 火龍機點會有得你訂

大埔有$3980